正式宣告賤種蝗已超越曼聯4424終極陣式

名為4424+1 連對面龍門都買埋

賓周第二球個龍小兒麻脾咁，細細力傳都接唔到

無計 你個垃圾泥妖成撚日燈 燈撚到拜仁隊西波次次都比人黑 佢真係垃圾屌狗佬黎

630又搞事=.=

波台最正氣球隊排名，綜合歷史：

1.皇馬
2.車路士
3.國米
4.是但啦
5.是但啦
6.是但啦
...

所以話咩4424, 根本唔合理

佢迷拜

0. 蝗狗

巴賽

1.是但啦
2.是但啦
3.是但啦
4.雲加
5.是但啦
6.阿仙奴

做咩分開雲加同牙記